點解可以留意大陸既負面新聞但就唔能夠同情當中既受害者

我關注其他發展中地區例如台灣、緬甸同非洲既負面新聞並且同情果d地方既受害者、有不人道遭遇既人士點解就無問題？我同情北韓人民既悲慘生活大家又會唔會覺得有唔妥？

上連登 忽認真

無人唔俾你同情

大陸都有好人

殺人犯都可以係好人逼不得已先去殺人

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

高普嗲哋：( Show Blocked User - 濕鳩塞鷗 )

A_Milik：隻濕鳩塞鷗日日洗版，連狗唔係諗住唔做野掛

山姆大叔.：要求連尼住查下關愛座hunter(ID:#47359)及濕鳩塞鷗(ID:#22858)

老fool：admin幾時bam濕鳩塞鷗條煩膠

上條當麻：on9會員濕鳩塞鷗成撚日推返D垃圾post上黎洗版係點撚樣

bbchu：投訴會員 濕鳩塞鷗 #22858 洗版

JR：連登時事台低端人口名單

工藤晴香：*屌你老母做乜撚野呀？admin幾時肯做野

比利海靈頓：連狗係邊呀屌 時事台又有人洗皮啦

巴麻美(廢青)：牙連麻煩入一入黎 投訴 濕鳩塞鷗(#22858) 大量推沉底post

社會主義者佛利民：「濕鳩塞鷗」算唔算係時事台鄒容?

Spurs_Leonard：Admin咁都唔ban 濕鳩塞鷗？

Spurs_Leonard：投訴會員濕鳩塞鷗

黑腸盧卡庫：[連仔請一視同仁] 投訴會員 濕鳩塞鷗 #22858 瘋狂洗版

Spurs_Leonard：濕鳩塞鷗同關愛座去邊我去邊

上坂堇：一人一post，時事台俾人洗咗咁多日都冇admin出嚟處理？

高質李依：＊ADMIN係咪諗住做鴕鳥扮睇唔到會員既投訴架啦?

講吓又唔會BAM咗你

每個地方都有好人同壞人、香港都唔例外
所以我唔會見到大陸人就為反而反
中國14億人唔會個個都仆街尼
香港700萬人都唔會個個係好人
所以會唔會同情人都係睇件事值唔值得人同情

#1 Colinky • 35m

因為中國人係賤種

唔係ban唔ban既問題，我只係想問下點解呢度某d人會有咁既心態

少年，你太年輕了！

不知中國人嘅陰險狡詐！

呢個只係你既stereotype。你只係係度盲人摸象，只係集中關注某一部分但就睇唔到事實既全部

你講既低端人口係指咩？

佢自己

人當然有罪架啦，世界上有邊個冇犯過罪？唔通就要因為咁而去泯滅自己人性？咁樣值唔值得？

聖經話世界上除左神以外所有人都係罪人，無ㄧ例外 ; 儒家話人非聖賢，孰能無過。佢地整體素質差一啲只係因為教育、官員既問題。見到有需要幫助既人就表現得冷漠無情其實你不知不覺間都係同樣犯緊罪

中國人口咁多咩種類既人都有，除左教育、官員既因素外呢個都係中國人整體素質不如香港人既ㄧ個成因。所以無必要特別在意特別在意某一類人而忽略另外某類人

因為部分連登仔要無腦反共 爭取大家支持同刷存在感 我覺得